有冇巴打有玩開銀器（18）五大訴求決一不可

主要討論各大牌子銀器飾物
希望大家搵到自己鍾意嘅銀器

各牌子羽毛比較圖

各牌子大鷹比較圖

Goros 只建議自行前往日本東京本店購買

Ken Kikuchi 香港無代理 可以搵台灣代理買 : Dawn Rise 昇日屋

Taro Washimi 香港有代理 : Vinavast

Legend 香港有代理 : Dress Code Silver Hong Kong

First Arrows 香港Take 5有賣

Horizon Blue Silver Studio 香港有代理 Horizon Blue Silver Studio - Hong Kong & Macau
同時台灣都有代理 : Zerockstudio
（有部分巴打反映香港Horizon blue代理為藍店，而訂貨與收貨期大有出入！
「落訂前話半年到貨，實際收貨期一年」
建議考慮入手既巴打自行衡量

以上係比較常見牌子
銀器牌子眾多 未能盡錄

如果大家有興趣 香港本地有兩間鋪頭 分別係 Vinavast 同 Dress Code Silver Hong Kong.
呢兩間鋪頭都有代理唔同牌子既銀器 日本同埋西方都有 有興趣可以抽少少時間上去望望

綁輪方法 :

皮繩/銀珠/各類琉璃珠 購買地點 :
基本上淘寶有齊你所需要既野
深水埗 美藝華空心銀珠
大南街 有琉璃珠及皮繩
古布繩 : 百川

咁多位麻煩睇一睇先 有咩唔明再問

各位巴打有意見/有野想加 呢個頭POST可以再改

(credit to 膠膠膠膠巴)
歡迎各位放自己果Set銀器上黎 交流交流

推。繼續討論

(借位thx) 請各位開發新戰線 : Youtube
目的: 利用youtube演算法, 增加黃絲channel及文宣曝光機會, 降低藍絲文宣的散播速度, 應對中共KOL 100計劃

黃絲channel→ like、comment、subscribe、share
藍絲channel→ 不感興趣 /不要推薦這個頻道、開1.2秒close(降低續看率)
進一步措施 : 利用家中長輩ac dislike + report藍片 & 觀看+like黃片 (提高黃片在其年齡層的曝光度)

【中共最新滲透計劃 : KOL 100】

上個post放loneones個巴打淨鏈放唔放

巴打不如 改返標題再開post啦
決一不可 即係隨便一項都唔得
係缺一不可 隨便一項都不能少
差之毫釐 繆以千里

打錯字

有無巴打有興趣收呢條風切？想換第條

Diu用錄音打錯左 重開先

有冇巴打有玩開銀器（18）五大訴求，缺一不可

重開

接受唔到